我地遊行唔會有藍絲嚟踩場 反之亦然

第一
佢地出嚟嘅作用就係為咗洗太平地
但係你地都見到佢地係響度無差別毆打途人
即係唔理佢地 佢地都達唔到洗地嘅目的

第二
成日話要人要人
對家人強馬壯
自己又散收收咁一個半個行過去
而家去打交定去送頭
唔該認清返個目標
我地係抗爭
唔係反黑 反藍
人地要唱咪由佢 無必要踩人場
吹雞晒馬係老黑所為
唔好落入群眾鬥群眾嘅陷阱

都唔撚知邊個吹雞嘅
屌佢老母
一係蠢一係鬼
唔守連儂牆不嬲共識嚟

唉 咁人地警紅藍黑 set好曬局
唔通唔尼登吹雞咩

認真 其實話要3點踩藍絲場嘅消息邊度傳嚟
我都係一個鐘前先知

任何嘢都好，最緊要人多
今日佢人多，咪避其鋒芒

游軍之形，乍動乍靜，避實擊虛，視贏撓盛，結陳趨地，斷繞四經

我淨係見到成班人開po
要跟住人地條尾嚟行
明明自己有活動點解要跟住人
愛丁堡廣場
天水圍

啱嘅
本身有主線就一定行主線，支線有時間再做
主線本身都要全日，唔好理啲pop up支線
主線有明確目標
支線反而去完無意義，想發洩？似比人發洩多啲
連登門檻好低，基本咩陣營嘅人都有
唔好講對家，淨係睇文字，冷氣同真前線都難分
係要不分化，但都要識分邊啲係真自己人
偏離目標嗰啲就唔好理了
純發洩都要諗點全身而退，不被捕